有無人收到技術主任（製圖）offer

.

巴打你讀咩出生？依家做緊咩？
之前報左連in都冇得in

讀左poly 既 geomatic
但無消息

巴打最後咩消息？